英潮玩「磁釣」隨時吸起舊武器

節錄

英潮玩「磁釣」隨時吸起舊武器

磁釣者曾釣起18磅未爆炸彈。

英國近年越來越多民眾熱衷於到運河或池塘邊玩「磁釣」。與一般釣魚不同，他們會用繩索繫上強力磁石，並拋到水中吸起被遺棄的物件，釣來的包括廢鐵、餐具、槍枝，甚至連停車場售票機都有。

視作親子活動

。。。。。。。。。。。。但他最愛的收穫還是一個1970至80年代停車場售票機。

英國像拉姆福特般愛好磁釣的人越來越多，。。。。。。。。。。。。。。他們就曾釣到的舊物包括反坦克子彈和武士刀。

雖然大多磁釣愛好者都覺得興趣有助清理河道，。。。。。。。。。。

英國《泰晤士報》

淘寶

想要武士刀

有嘢執順便清理河道 好過釣埋啲重金屬魚

磁釣點可以冇

停車場售票機

新技安

小夫 我要進來了